(認真mode)中出即飛洗唔洗負上法律責任

例如要比膳養費嗰啲

贍

中出男人要負乜嘢責任

可以告你強姦

準備#me too

#metoo 你已經死左

如果喺whatsapp留低對話紀錄証明佢係自願進行性行為呢？

你貼出黎，睇下詳細點講先

男：今晚我哋去開房扑嘢好無？
女：好

完

到時佢就會話 呢句嘢係上晝講嘅 喺下晝已經改變咗佢嘅想法

同埋扑嘢唔代表俾你中出

所以事前事後一定要比cctv 睇到條女笑住口咁走先冇事